阿爺廚房2

幾時比頂爺加盟學是學非
收埋班stem教授d皮

科學我諗難啲 但講下文化嘢 可能可以

喺屋企睇電視好啦，唔好睇完又出去打劫

做乜嘢

冇打劫

頂爺靠人生經驗已經話你知答案
唔似班教授下下要做實驗

最正杜如風

咁複雜嘅嘢始終都要實驗

Agger

杜如風好似冧到頂爺好happy

杜講野成個阿sa咁

會唔會cap得快得滯

商台大哥係頂爺面前都要

相對唔怕佢 冇就住曬

高ling

鼎爺涉嫌鈎結蝻亞黑幫做世界

鼎爺梗係啦

灑鹽哥

今日完全可以睇到點解要阿譚，唔要其他姐仔

今年大肚

中西合璧

其他完全跟唔到

生個中菲混血

1030有黃智雯

跟住又要睇黃智雯跳老舞，好尷尬

成日覺得佢有啲女王feel
利伸 M底

呢個post係不在場證據？

黃智雯，你好leg呀

你要睇番三個女人一個因

細佬 新年就到啦 唔好亂講嘢呀

撚弱雞

點解頂爺好似好錫杜如風

日日都睇

如果平日係吳若希，我相信鼎爺會打人都似

鼎爺拎咗轉面無眼睇

垃圾弱雞 炒蛋都唔撚識

屌你老母啦若雞 仔都生埋唔好聽講句 仲係到扮可愛 係咪以為自己係女神

臭雞 上唔到大台

可能唔怕佢掛

係男人都鐘意啦咁識講野
唔通鐘意吳若雞咩

成班輪住笑鳩弱雞

變阿爺屠房都似

杜如風乖，好口，重點係應該係佢埋單

殘花敗柳

若雞啊 通街都細過窮過 你細細個都已經要煮野食比細屋企人食 之前美女廚房扮唔識都算 依加又扮唔識 係咪想扮少奶奶啊

唔係洗乜做雞

百貨應百客

杜如風識講野

新節目：《阿爺武館》

添伯：做乜鳩

成日假膠

Agger 進退得宣

全能既頂爺

弱雞做木人樁

我就唔撚信佢唔識煮野食啦 成日想扮貴婦 若雞知唔知佢浸雞味隔住mon都feel到

如果佢後生30年 肯定係一代男神

懷疑南亞仔係鼎爺fan

頂爺d字好靚

一個叻人從來唔會懷才不遇
有機會都要有能力把握到
頂爺真係典範
咁老都有第二個小陽春
煮野又叻手字又靚又識騎馬做武師又得

佢老公真慘

我老婆

我認我係
利伸：今年買咗3底糕支持

坐監都買到?

簡直係大器晚成嘅表表者

冇犯事 坐咩監

我反而信佢唔識喎，港女到咁
可能連公仔麵同白飯都唔識煮

炒米餅

上得山多終遇虎，實捉到你

鼎爺個馬蹄糕 堅正

賣懶賣懶賣到年三十晚
呢句記得麥米係學是學非講過

咩大器晚成？鼎爺廿野歲勁到可以參加奧運，又贏過好多比賽

我都唔記得咗 我錯了

上天可唔可以創造一樣頂爺做唔到既技能

怪唔知得兩三個月就去食佢間餐廳

森美都睇唔過眼

係咪東莞

又黎唱聖詩

糖不甩都唔識

抵佢死

蝻亞仔改不了吃屎 懶鳩叻鳩嗡就最叻
鼎爺最撚威果陣你未撚出世啦 係度認親認戚
沒有一隻蝻亞豬是可信的

吳若希乜都唔識上去獻醜

有冇人Cap到光頭佬問吳若雞係咪東莞果句

佢係處

冇教到個仔揾個好老婆？